各位手足！憑良心去投！我信你地！

仲有一日 越來越多分化post,
唔需要理會 憑自己良心去決定

不分化 不割席 不篤灰

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

推